聽緊城寨，真係笑死我

旺角二時竟然出自陶君行把口

所以留細良話政府的大學校長表態，譴責示威者